唸深一層，點解今次投票咁順利既？

限聚令？
非法集會？
國安法？ 分裂國家？

點解黑警唔搞既？
國安去左邊呢？

係唔係要小心啲？

不過都好謝香港人付出

本身香港人都活在恐懼中啦
驚就唔會出黎投啦

咪星期二走出黎話市民國安法之下仍然享有投票權利, 基本法繼續切實咁執行

中共都想睇我地底牌
因為遊戲規則佢制定，所以可以針對初選結果黎設定戰術，dq又好舞弊又好搵差佬封場加票又好點都無得輸

大家都想要DATA

唔覺得順利
一樣好多人搞事
又封投票站又剩
只係一時三刻諗唔到點做
尤其依家
政府班官完全放棄思考
全面等東廠落Order
東廠未諗掂
政府就唔郁住

搜完人之後發覺奶左野
即刻禁低

免費60萬人投票 data why not

咁叻咪拉哂60萬人去坐監囉

我有相同疑問，
覺得冇咁順灘。

exactly
港共已經全面俾國安公署接管左
所以上面無order就咩都唔會做

引蛇出動，睇下仲有有幾多黃絲敢出黎，再DQ幾個參選人，35+就達唔到
或者用搜查令攞有份投票嘅ID

正路，不過如果我哋唔協調嘅話，會輸得仲慘

驚美帝制裁

我有諗過點解建制唔吹大雞叫自己友投big雲之流

當每區都有個big雲初選勝出，再係正式選果陣蹺起，咪每區建制+1

唔係大埔出咗防暴，中西區區議員何致宏俾捕咩？

咁順利 我都諗緊係唔係有伏

因為重點係9月 你諗下 我方真正目標係35+ 如果最後係呢個數以下 實際作用已經大減
咁對家只要令你無呢個數就得 你出咩人有咩所謂

然後DQ曬勝選既議員

港共又贏

因為中共都想知抗爭派同妥協派既比例
同埋外國關注

我都覺
其實係計劃緊點DQ勝出既人

小心黑材料

上面未有plan搞香港住

水災係手足

計劃幫Big雲拉票

咁講立法會都唔洗投啦
要捉人 睇晒全港cctv 上年200萬人都可以拉晒
唔驚得咁多

Who cares, 国安跟本紙老虎， 驚佢條毛， 比黑警更加廢

咁姐係投完後
班黑警再去拎data

係囉

唔會啦

立會投票都得者你咁講

我諗有2個原因
1. 中共唔想谷大初選投票人數
2. 中共唔介意邊個出選，因為佢可以任意dq候選人

我都有唸過

建制咩都唔做咁好死？

呢啲算係咩呀

ching人如其名

#metoo
大家要小心

推 你若放棄 誰衛我城

直接坑殺啦

關乜事
你投立法會佢點知你投藍定黃

你去初選投佢就知你揀黃

啲data hash咗，相信好難搵得返邊個投

初選投票人數係宣傳效果
如果拉人封站唔俾投一樣係宣傳效果
佢覺得阻止你投票個影響大D咪俾你投
反正最後邊個入到閘都係佢話事

有初選結果 港共可以睇住黎DQ

有巴打分享過
外國最注重投票
如果好地地一個初選都要阻撓個畫面會好難睇

我覺得
佢要搞我地大把手段
DQ、砌生豬肉都可以
唔需要喺呢個位同你玩回報低風險大嘅遊戲

反而大家應該要有心理準備
假設九月如常投票
會有幾多人「被投票」或有假地址、掌心雷呢啲野好過

唔通佢可能選出

佢地都想知你地d配票，加上你在明佢在陰。暫時諗到：
1 可以參考用於佢地自己配票
2 可以用黎決定黎緊兩個月點DQ ，同點用網絡追擊+風向
3 向外國傳媒扮包容

lol

到時拉曬60萬人

因為民主黨同中共協調咗

初選冇用 不過你哋咁想俾人DQ 係要搞

港共一定有後著. 但都無得驚咁多. 要做既都係要做.
希望大家諗多d可能性, 諗多d應對方法.

但依家可以比外國繼續利用香港喎

劇本
每區都有本土跑出
到時DQ所有本土 剩返泛民同熱狗 迫你含淚
將民主派本土派支持者徹底分化 然後以後冇人相信公投有用

要陰謀論咁講 佢set左針恐偷影
你都唔知啦

唔初選可以點
一樣DQ你

咁希望依家班本土唔好到咁出面比人DQ

根本冇得比 唔好呃自己
你投立法會用紙投 難追蹤
你投初選全部嘢電子化

諗呀 唸

咪同當年碌撚五區公投一樣

諗

香港人低調點, 隱藏戰力
敵軍摸清軍情後, 會出動反制之法
例如有2個月時間令某些人被嫖娼, 被爆黑材料
調動藍絲跟新移民
甚至出招舞弊選舉

不過好大原因係依家中美關係, 開始又服軟

睇實際支持示威者大慨有幾多人?

立會撚知藍定黃咩 今日投得都係黃 咪全部集中營見囉

因為真正嘅戰場喺結果公佈之後嘅派系之爭
大家有心理準備之後會有大量分化post

講得好
驚就唔撚出來啦

紙投 難追蹤？
我安個針恐起天花你都唔會留意啦

正解 佢地都好想知結果 然後再部署
就係咁簡單 唔係咁點有機會分化呢

WTF..........how was it fucking smooth.

It almost didn't happen because of the police raid......

想知道支持民主派既人數頂盡有幾多，然後計算自己要幾多票先贏

777: 證明香港自由不受限制

藍絲：留名睇之後dq 曬再內哄

各位網友

我哋每次有新嘢出，例如初期連儂牆、人鏈、開花等，政權都唔識應對。班撚屌只係一班食古不化嘅廢老，見到新招就死機。

所以以後抗爭都要不停諗新招！

我都好奇今次冇人出嚟吠返幾句
應該驚會谷左一大批人出嚟

一定DQ

邊個贏，邊個俾人dq
仲要9月先dq

揀好哂就DQ嗰幾個迫人含淚之後內訌，初選搞事畫面唔好睇又會谷人數

因為唔擁護國安法 姐係唔擁護基本法
結論係冇得選
到時建制自動當選

立會不嬲建制有優勢

特別係功能界別

佢地唔洗點出招都夠贏啦

功能界別果到都好大機會贏

直接唔好輸太多就得

睇往績都係好難輸太多

好穩陣

我都係咁理解

比假希望你

其實全世界睇住個初選～ 一打壓就又俾養分國際線～
而且可能都出乎中共預期，唔夠時間plan點對乎

因為The whole world is watching

又係PR?

支共睇定名單DQ

因為到時幾時都可以再dq你囉

理性討論又5毛

共產黨都想收集data
你估果日收電腦真係無野發生？
我唔信啲狗囉！

但都唔會怕

PR前請用腦

攞唔到
啲資料加密過仲要hash埋
只要加密條key唔係由本地人拎住
黑警跟本冇乎

初選出咗線先慢慢搞
屈又好拉又好DQ又好
最後入去嘅又係big暈之流
駛乜呢兩日做大新聞

已經活在恐懼中
仲有咩可怕

因為佢地冇諗過會多人到需要出手搞囉
你睇前兩個禮拜個陣根本就冇人理呢單野
唔係前兩日有幾隻傻鳩出黎搞一搞
九成十萬人左右埋單

呢個真

你初選出邊個佢咪dq邊個

因為佢根本唔當一回事囉
到時佢鍾意dq你就dq你

睇番烏坎村，佢地成功投票之後
主辦果個就開始秋後算帳

搞鳩你: 9月投票率過硬7成 8成都黎緊
唔搞: 試你水溫 睇下邊啲侯選人or選區要特別處理

一完左初選
5毛又出黎玩恐嚇

有諗過政府會唔會想DQ哂所有參選初選嘅候選人，玩到咁大

凡是都要有兩手準備
分化/抹黑就要考驗我地智慧 唔好咁易俾人帶風向
如果dq就更加俾到黑材料國際線繼續加速添

就咁討論又驚嚇

搞得黎9月選舉都完左

實會話投票影響疫情

Data Encrypt 左喎師兄

唔係講你

就係睇下你選邊個
就收賣，恐嚇，dq 果個
唔洗自己做survey

要大家好好準備
又被話係5毛

思路清晰

因為會DQ晒
你派邊個出都冇所謂

下 今日勁多票站有便狗喎
周圍影人相

等你地投完再圍內內鬥一番先玩都得
而家搞完9月都係要再搞，無必要sai功夫

會 而家佢地咩都做得出
依家唔係港共治港 係支那直接管治

因為搞嘅話就立即啟動咗緊急國際線。

正苦都想知非建制個票點分佈, 佢地可以針對人黎DQ

講緊投票結果，有參考價值

唔知點解條友係blocked 左

一定瘋狂dq本土，然後我地日日就會喺度嘈含唔含同屌泛民

分區配票攻略

64前都係冇哂聲氣

我一直都叫人唔好真正投票時投有參與所謂初選的人

投票係責任

唔引晒你地出黎投點收集data?

大陸也想找敵人，你幫佢搵埋

Rainbow table
加咗unique salt 就唔work

我哋依家係革命黨人
思考敵人諗法同下一步係生存關鍵

合理，所以都唔排除有部分人因為咁而冇投票

個腦太慢，唔識反應
次次有新野班狗都唔敢郁

公安條例國安法都屈唔撚到咪唔搞 次次遊行都係公安條例話唔批就出黎打鳩你炸嘛 最撚鍾意鼓吹有暴徒有暴力事件遊行比人騎劫 投個票邊撚到夠薑出黎吠 大埔一話遊行即刻衝曬出黎啦

制裁近了，岩岩先鎖左幾個支那高官ac，你估香港班高官唔怕？

唸定諗？

一語中的
正確

對付被投票應該要鬥早排隊？

唔好自我閹割，要見路照行見灣照轉，目標要令中共做乜都會更難睇，更亂嚟！

因為最後港共都係會DQ

佢地都要結果睇下DQ邊個掛
是但啦 見步行步

如果唔俾人投票
港共同民建聯又點睇住個結果去部署

如果計過勝算低
咁未順手延遲選舉咯

靜靜地參選唔得？係要搞大佢 到時DQ你哋一定會好後悔搞咗初選

知己知彼

初選姐，唔洗打壓，政府當你班人排隊買口罩

港共話香港仲有自由
唔俾你投票咪即係無自由
同埋俾你投又點
9月選完佢先做野都未遲

如果我係政府或建制派，
可能都想知道初結，同有幾多非建制選民
可以睇住嚟食
仲可以吹奏下政府幾開明，國安法冇影響市民表達自由呢啲濕9言論

佢地仲care外國點睇?

燒山話侵侵呢兩日出招

冇錯, 希望初選當局唔好公佈每個票站票數, 只公佈總數, 免得對家用到我哋data黎針對佈署

推到當局睇到唔該

啱呀，搞票站，自治法案即刻加辣。

有咩？又話違國安法ge

其實中共都想知香港人經歷完反送中後意識形態
比佢做大數據分析
還掂你初唔初選最後都可以用手段令你無35+
比你初選都影響唔到大局但有多啲data做分析
何樂而不為

從前有三隻蝦

之前咁多單都有機構認證護航
今次你話呢？

刁種想學普京懶係有選舉咁，取七成選票，甚至克里米亞都可「回歸」

黑警做哂票站職員肯定有啲野
熄燈換票箱呢啲好大機會出現

睇你投票結果 再DQ 果堆人

但已經有票站發現有人點人數同分男女

初選都已經嘈到死啦
先dq一批 入再去再二桃殺三士
得返十另人 咁就差唔多啦

其實對方都會想知結果
從而有更多數據去配票

因為政府都想知道你哋大約有幾多人投票，到時可以點搞我哋，同埋點樣仲種票。

老實講我預咗入集中營佢哋要殺咪殺 反正我哩條廢柴留響世上都無咩用 希望喺死之前做返啲有意義嘅野

驚唔驚有內鬼？

我個邪教frd話係因為呢個係政府係幕後操縱嘅選舉喎 話係泛民攞資料嘅選舉呀

推呀
但佢地會唔夾硬
去搜/hack佢哋d資料㗎？
一陣又話不誠實使用電腦...

國安點人頭

佢故意想人投票而中武肺 再借題發揮 告9主辦既人

就算有跨區投都唔洗益佢

就係咁簡單，其他人諗得太複雜，今時今日，政府有咩唔知

反而激發更多人投

投票人數=深黃數目
唔想做啲咩嘢谷大條數
開頭班官話違法之後都撳返靜
同埋搞初選計選舉開支...
到時佢地可以捉鳩報錯
或者用宣傳攻勢屈民主派機

呢個諗法最有機會

因為中共唔急於依家對付你，依家佢哋唔搞你，佢可以話國安法對大多數香港人無影響，但一到你參選時，咪叫選舉主任DQ晒你哋

對家想知結果？

而加係幾十萬人分唔同區投喎
佢地分得幾多人搞得幾多區
唔係唔想搞我地 係諗唔到方法搞啫

咁撚驚乜都唔洗做啦

早排又話唔好自我審查

有個營人數可能去到100萬
60萬唔多架其實

諗多咗
反正選邊個都DQ
有時間去維景新私竇happy 吓好過

中共咁大仲要咁集權既機構 點會反應得到 最多咪前幾日搵班警察搞事
仲要以前從來冇呢類投票活動既經驗 佢地冇行動好正常
再者 就算順利完成到 對佢地黎講冇咩影響力

點都好 唔好太神化呢個機構啦 係咁勁 長江洪水 武肺 印度邊境 中美貿易戰唔會搞到咁啦

因為支那都想睇你邊個高票，佢就有名單去DQ邊個

Rubber-hose Cryptanalysis

因為政府都想知我地嘅陣容
方便打選戰

投票前夕搜查投票平台辦公室
房署威脅中止議員辦公室租約
有狗多番巡查指違反限聚令
呢啲都叫順利？

係香港市民無懼打壓
行使公民權利投票選舉

你要吹到咁大點同你講佢收走部電腦香港黃絲所有資料直接送中

佢dq守尾門根本無撚敵
再唔得咪求其告你一樣罪
坐半年都已經變相dq

其實冇得驚咁多，見到路就繼續行，只要團結同堅持一定有出路

我唔覺得會怕

見到路就行啦屌你老母

有機會睇住你邊個多票黎dq

hash function 係不可逆

因為想方便種票，見六十幾萬投？種返夠票入去等你地輸

曾國衛（左）表示「35+立法會選舉初選」可能涉及違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》及《港區國安法》。戴耀廷（右）反駁初選不可能違反《港區國安法》。

曾生係咪要拉人了~!?!?!
一次過58萬人~!?

初選左 中共咪要DQ兩鑊～ 柒兩鑊～ 又要付出更多～
如果DQ一次，國際就屈佢5000億，兩次就一兆～

但係政府有齊我哋資料
當18-38歲比較多黃絲嘅話
國安係咪可以hash完所有後生仔嘅資料
再睇下database有冇相應嘅hash？

蟈安法啱啱過，港共打壓嘅話，國際線又有彈藥用
對港共嚟講，最好嘅outcome係：不直接干預，純粹用蟈安法嚇人，最後少人投

推呢個

正解

基本上國際牛咁眼望住
初選都搞，即係無公平選舉，即刻加速啦

個初選有六十萬人投票，
國際睇到香港人有反抗意志

之後 如果DQ 人，
咁個個人初選已有民意授權
國際又更大聲做野

其實根本每一次，佢出手定唔出手，
結果都係加速，係早定遲

最怕係唔夠人，或者我地自己分化

因為暗共大台囉屌預左

假設偷到d hashed values, 又知道用咩hash
理論上會對到, 但係要好耐好耐好耐...

會唔會賭緊肺炎社區爆發
或者將肺炎爆發屈落呢度

佢地想知道要dq邊個

如果9月個陣先講初選結果
會唔會令到中共無時間準備

因為共產黨從來都唔驚我地做議會抗爭，佢嬴硬既遊戲點解要驚我地？咪由我地搞得開開心心囉。

街頭抗爭佢就打到我地仆街啦。

不誠實使用電腦前兩年比終院收左皮
如果真係要搶電腦應該用國安法容易d

其實多人投佢都唔驚啦，35+奇蹟成功就DQ，35+失敗就功能組別大撚哂，點佢都嬴，做乜要干擾你初選？

咪比你開心下消一消民氣，跟住下次民調林鄭、警察評分又回升架啦。

又陰謀論

咁既古惑野冇中共批準點敢做。

陰謀論啲講句，純粹係睇下邊個會係最佳d q候選名單

因為1.我突登跨區投
eg住大埔但去大圍投

唔好講到中共有上帝視覺咁啦，有就唔會攪到今時今日咁。

因為要準備DQ班有參加初選嘅人

小心戴教授賣咗五十幾萬人俾政府

唔係信ma...

本地病毒即將大爆發

重邊有心機去執法

訓身出黎選都未驚